<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Блог | My Multilingual Site</title>
    <link>http://localhost:1313/ru/tags/%D0%B1%D0%BB%D0%BE%D0%B3/</link>
      <atom:link href="http://localhost:1313/ru/tags/%D0%B1%D0%BB%D0%BE%D0%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Блог</description>
    <generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>ru</language><lastBuildDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>http://localhost:1313/media/icon_hu_ad98b3d5ac1ecd6f.png</url>
      <title>Блог</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/tags/%D0%B1%D0%BB%D0%BE%D0%B3/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Пост по прошедшей недели</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/post/last-week5/</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ru/post/last-week5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Моя прошедшая неделя была полна воспоминаний из детства.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;понедельник&#34;&gt;Понедельник&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В понедельник мне нужно было пройти тест на знание английского, получила результат 52 балла, это B2. Установила игру из детства, на которую смотрела обзоры 12 лет назад, это было так прекрасно играть в то, что давно мечтала.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;вторник&#34;&gt;Вторник&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Я установила ещё одну игру из своего детства, которая мне не очень понравилась, но я решила её допройти и всё ещё занимаюсь этим.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;среда&#34;&gt;Среда&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В среду я смогла скачать свою самую желанную игру детства и поиграть в неё, но к сожалению, все игры моего детства предназначены на джостик, которого у меня нету, а на компьютере из-за этого её невозможно пройти. :(&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;четверг&#34;&gt;Четверг&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В четверг был выходной и я решила пойти погулять, там я встретила очень милого рыжего котика, которому я купила покушать корм, после этого всю прогулку он ходил со мной.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;пятница&#34;&gt;Пятница&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В пятницу все пары перенесли на дистант, поэтому я загрузила своё девятое задание по истории на диск и не выступила с ним.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;суббота&#34;&gt;Суббота&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Я начала делать свой проект по компьютерным наукам и сделала последнюю четырнадцатую лабораторную работу.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;воскресенье&#34;&gt;Воскресенье&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Я доделала все лабораторные работы и делаю предпоследний этап проекта.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост по прошедшей недели</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/post/last-week4/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ru/post/last-week4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Моя прошедшая неделя была очень интересной!&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;понедельник&#34;&gt;Понедельник&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;У меня начался понедельник с диктанта по русскому языку, среди всего первого курса, а далее он прошёл, как обычно шесть пар (три пары английского с 15:00 по 19:20, линейная алгебра лекция с 13:30 по 14:50, компьютерные науки и технологии программирования(дистанционно) с 9:00 по 10:20.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;вторник&#34;&gt;Вторник&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Я сходила на испанский, там мы писали тест, после пары я пошла встретиться с подругой, мы с ней очень весело провели времяю&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;среда&#34;&gt;Среда&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Среда - очень тяжелый день для меня, у меня с утра была дискретная математика, затем математический анализ. Сразу же после неё я выехала в главный корпус РУДН на свою следующую пару по Основам Военной Подготовки, там нас учили управлять БПЛА, 30 апреля будет последний зачёт и пара по этому предмету.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;четверг&#34;&gt;Четверг&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Четверг - очень расслабленный день, где всего 2 пары: линейная алгебра и история религии России. На паре по истории религий России я не успела выступить со своим докладом про Пасху, потому что не хватило времени. После пар я пошла встретиться с подругой и мы пошли кататься на корабле, фотка в посте от туда.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;пятница&#34;&gt;Пятница&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;С утра у меня две лекции по математическому анализу, далее у меня идёт пара основы российской государственности, где я выступила с проектом, получила 14 баллов и заключительная пара в пятницу - история России.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;суббота&#34;&gt;Суббота&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Суббота началась с утренних дистанционных лекций по истории России и истории религий России. На истории религий России я писала подробный конспект. Далее я занималась Компьютерными науками и технологиями программирования и выложила двенадцатую лабораторную работу.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;воскресенье&#34;&gt;Воскресенье&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Я занимаюсь Компьютерными науками и технологиями программирования и делаю индивидуальный проект, этап 4.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Легковесный язык разметки Markdown</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/post/markdown/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ru/post/markdown/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Удобство и простота&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;markdown&#34;&gt;Markdown&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Markdown - облегчённый язык разметки, созданный с целью обозначения форматирования в простом тексте, с максимальным сохранением его читаемость человеком, и пригодным для машинного преобразования в языки продвинутых публикаций (HTML, Rich Text и других).&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;история&#34;&gt;История&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Первоначально создан в 2004 году Джоном Грубером и Аароном Шварцем. Многие идеи языка были позаимствованы из существующих соглашений по разметке текста в электронных письмах. Реализации языка Markdown преобразуют текст в формате Markdown в валидный, правильно построенный XHTML и заменяют левые угловые скобки («&amp;lt;») и амперсанды («&amp;amp;») на соответствующие коды сущностей. Первой реализацией Markdown стала написанная Грубером реализация на Perl, однако спустя некоторое время появилось множество реализаций от сторонних разработчиков (см. ниже). Реализация на Perl распространяется по лицензии типа BSD. Реализации Markdown на различных языках программирования включены (или доступны в качестве плагина) во многие системы управления содержимым.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;примеры-синтаксиса&#34;&gt;Примеры синтаксиса&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ниже приведены примеры использования Markdown, однако это далеко не полное руководство. Полное описание языка может быть найдено на официальном сайте. Символы, которые обычно рассматриваются в Markdown как специальные, могут быть экранированы с помощью обратного слеша. Например, последовательность «*» выведет символ «*», а не будет являться признаком начала выделенного текста. Кроме того, Markdown не преобразует текст внутри «сырых» блоков XHTML. Таким образом, в Markdown-документ можно включать секции XHTML, заключив их предварительно в теги уровня блока.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;текст-с-выделением-или-логическим-ударением&#34;&gt;Текст с выделением или логическим ударением&lt;/h2&gt;
&lt;pre tabindex=&#34;0&#34;&gt;&lt;code&gt;*выделение* (например, курсив)
**сильное выделение** (например, полужирное начертание)
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;h2 id=&#34;программный-код&#34;&gt;Программный код&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Элементы кода могут быть внутри строки (inline) либо многострочными блоками. Внутри строки код выделяется символом &amp;ldquo;&lt;code&gt;&amp;quot; (обратный апостроф).  Пример кода внутри строки (inline) &lt;/code&gt;Hello world!`. Многострочный блок кода обозначается отступом из 4 пробелов или одного Tab.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ниже начинается многострочный блок кода&lt;/p&gt;
&lt;pre tabindex=&#34;0&#34;&gt;&lt;code&gt;    &amp;lt;!doctype html&amp;gt;
    &amp;lt;html&amp;gt;
        &amp;lt;head&amp;gt;
            &amp;lt;!-- Заголовок документа --&amp;gt;
        &amp;lt;/head&amp;gt;
        &amp;lt;body&amp;gt;
            &amp;lt;!-- Тело документа --&amp;gt;
        &amp;lt;/body&amp;gt;
    &amp;lt;/html&amp;gt;
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;p&gt;Блок кода завершился&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;зачёркнутый-текст&#34;&gt;Зачёркнутый текст&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;code&gt;необходимо сделать ~~одну~~ другую вещь&lt;/code&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;списки&#34;&gt;Списки&lt;/h2&gt;
&lt;pre tabindex=&#34;0&#34;&gt;&lt;code&gt;* элемент маркированного списка
- ещё один элемент ненумерованного списка
+ буллеты элементов могут быть разными
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34;&gt;&lt;code&gt;1. Элемент нумерованного списка
2. Элемент №2 того же списка
9. Элемент №3 списка — элементы нумеруются по порядку, цифра в начале строки не имеет значения
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;h2 id=&#34;заголовки&#34;&gt;Заголовки&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Создание заголовков производится путём помещения знака решетки перед текстом заголовка. Количество знаков «#» соответствует уровню заголовка. HTML предоставляет 6 уровней заголовков.&lt;/p&gt;
&lt;h1 id=&#34;заголовок-первого-уровня&#34;&gt;Заголовок первого уровня&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;заголовок-третьего-уровня&#34;&gt;Заголовок третьего уровня&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;h6 id=&#34;заголовок-шестого-уровня&#34;&gt;Заголовок шестого уровня&lt;/h6&gt;
&lt;h2 id=&#34;цитаты&#34;&gt;Цитаты&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Данный текст будет заключен в HTML-теги &lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;h2 id=&#34;ссылки&#34;&gt;Ссылки&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://example.com/&#34; title=&#34;Необязательный заголовок ссылки&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Текст ссылки&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост по второй прошедшей недели</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/post/last-week-8/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ru/post/last-week-8/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Мне очень понравились события, которые произошли со мной на этой недели.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;понедельник&#34;&gt;Понедельник&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Понедельник на этой неделе был чудесным. Утро у меня началось прекрасно с дистанционной пары по одному из моих любимых предметов, дискретной математики. Далее я поехала в университет, там у нас был фестиваль весны, где я выступала в двух сценках, пела песню Despacito и рассказывала стих про весну. Поехала домой в прекрасном настроении и легла спать.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;вторник&#34;&gt;Вторник&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;К сожалению, во вторник нам отменили пару по испанскому, но дали дополнительное домашнее задание, с которым я очень хорошо справилась. Далее я пошла в больницу на лечение зуба, мне его вылечили за два час и я поехала домой.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;среда&#34;&gt;Среда&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Среда у меня началась очень тяжело, мне нужно было вставать в 7:30 утра, я проснулась очень уставшей и не хотела никуда и идти и мечтала, чтоб поскорее наступил четверг(ведь в четверг ко мне приезжает моя мама), я встала и поехала на пары, первой у меня была дискретная математика, потом два математических анализа, после которых я сразу поехала в главный корпус РУДН на ОВП. И вернулась домой в 22:30.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;четверг&#34;&gt;Четверг&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Четверг - это был самый ожидаемый мною день на этой недели. Я проснулась и сразу поехала встречать маму, когда мы встретились, мы были очень рады, ведь не виделись с Нового года. После нашей встречи я поехала на пару по линейной алгебре. Она прошла очень быстро и интересно. Мы с мамой после неё поехали в моё общежитие убираться. После чего пошли кушать и поехали в отель.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;пятница&#34;&gt;Пятница&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;С утра я поехала на пары, у меня был математический анализ и пары по основам российской государственность и история России. После, которых мы с мамой поехали кушать Гонконгские вафли, мама давно хотела их попробовать. После этого мы поехали в отель и я села делать своё задание по &amp;ldquo;Компьютерным наукам и технологиям программирования&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;суббота&#34;&gt;Суббота&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Утром у меня были лекции по ОРГ и Истории России. Далее я села делать своё задание по &amp;ldquo;Компьютерным наукам и технологиям программирования&amp;rdquo;. После у меня был перерыв на обед и мы с мамой поехали в &amp;ldquo;Рамен Клаб&amp;rdquo; и поели очень вкусные рамены.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;воскресенье&#34;&gt;Воскресенье&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Всё воскресенье я занималась Компьютерными науками и технологиями программирования и делаю индивидуальный проект, этап 3.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост по прошедшей недели</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/post/last-week/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ru/post/last-week/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Моя прошедшая неделя была очень насыщенной и интересной!&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;понедельник&#34;&gt;Понедельник&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Понедельник - день тяжёлый, у меня шесть пар (три пары английского с 15:00 по 19:20, линейная алгебра лекция с 13:30 по 14:50, компьютерные науки и технологии программирования(дистанционно) с 9:00 по 10:20, сразу же после них я выхожу из дома и спешу на линейную алгебру.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;вторник&#34;&gt;Вторник&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Я вошла в рабочий темп. Сходила на пару по испанскому и пошла с друзьями по магазинам, там я увидела прекрасный ободок, в котором я сфоткалась.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;среда&#34;&gt;Среда&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Среда - очень тяжелый день для меня, у меня с утра была дискретная математика, затем контрольная по математическому анализу, репетиция песни, которую мы с моей группой по-испанскому поём 17 марта 2025 на выступлении. Сразу же после неё я выехала в главный корпус РУДН на свою следующую пару по Основам Военной Подготовки.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;четверг&#34;&gt;Четверг&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Четверг - очень расслабленный день, где всего 2 пары: линейная алгебра и история религии России. На паре по истории религий России я выступила со своим докладом на тему: &amp;ldquo;Главные праздники в иудаизме&amp;rdquo;. За этот доклад я получила 9 баллов из 10, я считаю, что это хороший результат, так же я работала на паре и получила 6 баллов.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;пятница&#34;&gt;Пятница&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;С утра у меня две лекции по математическому анализу, далее у меня идёт пара основы российской государственности, где я работала и получила 2 балла и заключительная пара в пятницу - история России, там я выступала с докладом про Суворова Александра Васильевича, наш преподаватель сказал, что я очень хорошо подготовилась и поставил мне максимальный балл за это задание.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;суббота&#34;&gt;Суббота&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Суббота началась с утренних дистанционных лекций по истории России и истории религий России. На истории религий России я писала подробный конспект, чтобы выбрать тему доклада и выступить в следующий четверг. Далее я занималась Компьютерными науками и технологиями программирования и выложила пятую лабораторную работу.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;воскресенье&#34;&gt;Воскресенье&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Я занимаюсь Компьютерными науками и технологиями программирования и делаю индивидуальный проект, этап 2.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост по прошедшей недели</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/post/last-week6/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ru/post/last-week6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Моя прошедшая неделя была очень насыщенной и интересной!&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;понедельник&#34;&gt;Понедельник&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Понедельник - день тяжёлый, у меня шесть пар (три пары английского с 15:00 по 19:20, линейная алгебра лекция с 13:30 по 14:50, компьютерные науки и технологии программирования(дистанционно) с 9:00 по 10:20, сразу же после них я выхожу из дома и спешу на линейную алгебру. После них я пошла гулять со своей подругой.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;вторник&#34;&gt;Вторник&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Сходила на пару по испанскому и пошла с подругой на озон за планшетом, на котором теперь я пишу все лекции.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;среда&#34;&gt;Среда&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Среда - очень тяжелый день для меня, у меня с утра была дискретная математика, затем математический анализ. Сразу же после него я выехала в главный корпус РУДН на свою следующую пару по Основам Военной Подготовки.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;четверг&#34;&gt;Четверг&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Четверг - очень расслабленный день, где всего 2 пары: линейная алгебра и история религии России. На паре по истории религий России я получила 28 баллов, за два эссе и активность.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;пятница&#34;&gt;Пятница&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;С утра у меня две лекции по математическому анализу, далее у меня идёт пара основы российской государственности, где я работала и получила 2 балла и заключительная пара в пятницу - история России. Далее поехала гулять.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;суббота&#34;&gt;Суббота&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Суббота началась с утренних дистанционных лекций по истории России и истории религий России. На истории религий России я писала подробный конспект. Далее я занималась Компьютерными науками и технологиями программирования и выложила четырнадцатую лабораторную работу.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;воскресенье&#34;&gt;Воскресенье&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Я занимаюсь Компьютерными науками и технологиями программирования и делаю индивидуальный проект, этап 6.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
