<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Отчёт | My Multilingual Site</title>
    <link>https://migolovina.github.io/tags/%D0%BE%D1%82%D1%87%D1%91%D1%82/</link>
      <atom:link href="https://migolovina.github.io/tags/%D0%BE%D1%82%D1%87%D1%91%D1%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Отчёт</description>
    <generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>ru</language><lastBuildDate>Sat, 26 Apr 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://migolovina.github.io/media/icon_hu_ad98b3d5ac1ecd6f.png</url>
      <title>Отчёт</title>
      <link>https://migolovina.github.io/tags/%D0%BE%D1%82%D1%87%D1%91%D1%82/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Отчёт</title>
      <link>https://migolovina.github.io/post/otchet/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://migolovina.github.io/post/otchet/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;отчёт&#34;&gt;Отчёт&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Для создания отчёта по какой либо работе или исследованию, необходимо выполнить несколько основных пунктов.&lt;/p&gt;
&lt;h1 id=&#34;стилистика&#34;&gt;Стилистика&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;В отчёте используются определенные правила. Отчет о НИР должен быть выполнен любым печатным способом на пишущей машинке или с использованием компьютера и принтера на одной стороне листа белой бумаги формата А4 через полтора интервала.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Страницы отчета следует нумеровать арабскими цифрами, соблюдая сквозную нумерацию по всему тексту отчета. Номер страницы проставляют в центре нижней части листа без точки. Титульный лист включают в общую нумерацию страниц отчета. Номер страницы на титульном листе не проставляют. Цвет шрифта должен быть черным, высота букв, цифр и других знаков - не менее 1,8 мм (кегль не менее 12). Полужирный шрифт не применяется.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Текст отчета следует печатать, соблюдая следующие размеры полей: правое - не менее 10 мм, верхнее и нижнее - не менее 20 мм, левое - не менее 30 мм. Титульный лист является первой страницей отчета о НИР и служит источником информации, необходимой для обработки и поиска документа. Титульный лист должен содержать город и год выпуска работы.&lt;/p&gt;
&lt;h1 id=&#34;описание-работы&#34;&gt;Описание работы&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;В отчёте описываются основные точки проведенного исследования, подкрепленные изображениями, таблицами, видеоматериалами или графиками, которые также должны быть оформлены по стандарту.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
