<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Блог | My Multilingual Site</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/%D0%B1%D0%BB%D0%BE%D0%B3/</link>
      <atom:link href="http://localhost:1313/tags/%D0%B1%D0%BB%D0%BE%D0%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Блог</description>
    <generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>en</language><lastBuildDate>Sun, 16 Mar 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>http://localhost:1313/media/icon_hu_ad98b3d5ac1ecd6f.png</url>
      <title>Блог</title>
      <link>http://localhost:1313/tags/%D0%B1%D0%BB%D0%BE%D0%B3/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Пост по прошедшей недели</title>
      <link>http://localhost:1313/post/last-week6/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/last-week6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Моя прошедшая неделя была очень насыщенной и интересной!&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;понедельник&#34;&gt;Понедельник&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Понедельник - день тяжёлый, у меня шесть пар (три пары английского с 15:00 по 19:20, линейная алгебра лекция с 13:30 по 14:50, компьютерные науки и технологии программирования(дистанционно) с 9:00 по 10:20, сразу же после них я выхожу из дома и спешу на линейную алгебру.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;вторник&#34;&gt;Вторник&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Я вошла в рабочий темп. Сходила на пару по испанскому и пошла с друзьями по магазинам, там я увидела прекрасный ободок, в котором я сфоткалась.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;среда&#34;&gt;Среда&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Среда - очень тяжелый день для меня, у меня с утра была дискретная математика, затем контрольная по математическому анализу, репетиция песни, которую мы с моей группой по-испанскому поём 17 марта 2025 на выступлении. Сразу же после неё я выехала в главный корпус РУДН на свою следующую пару по Основам Военной Подготовки.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;четверг&#34;&gt;Четверг&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Четверг - очень расслабленный день, где всего 2 пары: линейная алгебра и история религии России. На паре по истории религий России я выступила со своим докладом на тему: &amp;ldquo;Главные праздники в иудаизме&amp;rdquo;. За этот доклад я получила 9 баллов из 10, я считаю, что это хороший результат, так же я работала на паре и получила 6 баллов.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;пятница&#34;&gt;Пятница&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;С утра у меня две лекции по математическому анализу, далее у меня идёт пара основы российской государственности, где я работала и получила 2 балла и заключительная пара в пятницу - история России, там я выступала с докладом про Суворова Александра Васильевича, наш преподаватель сказал, что я очень хорошо подготовилась и поставил мне максимальный балл за это задание.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;суббота&#34;&gt;Суббота&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Суббота началась с утренних дистанционных лекций по истории России и истории религий России. На истории религий России я писала подробный конспект, чтобы выбрать тему доклада и выступить в следующий четверг. Далее я занималась Компьютерными науками и технологиями программирования и выложила пятую лабораторную работу.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;воскресенье&#34;&gt;Воскресенье&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Я занимаюсь Компьютерными науками и технологиями программирования и делаю индивидуальный проект, этап 2.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
